有無人好憎啲人著到好潮

簡直係對我呢啲毒撚嘅控訴
唯有著番多啲我套多啦a夢套裝去抗衡佢地

人地點著關你撚事

搞到我好自卑 連行過都俾佢地笑我著多啦a夢

毒撚都可以好型

你唔好出街啦 反正全世界都會得罪你既

唔係個個毒撚都好似ching你咁出色

Show Blocked User - 沒自信的肥仔 )

自卑係自己造成嘅
你自卑都要賴人？

但係你都唔係毒撚，只係偽毒

Block 啦 我慣架啦
不過可惜嘅係 你以後睇唔到我嘅高質post

要做到我咁毒係要d技巧嘅

咁緊係啦 你諗下如果所有人都咁毒
咁我心理咪會平衡啲

Ching 你咁型棍子 係毒撚中嘅典範

咁點得呀 要買我喜歡嘅模型finger 架！！！

抵你做毒撚

上網買
我已經有240日冇出街

典解牙 做毒撚有咩唔好

你偽毒